免費更換數碼電視計劃

部32寸tv係tcl機來
解像重只係720p d舊型號
check $1300 only
個plan話用5億8萬戶，每戶5千幾＄
都未計果Ｄ淨係機頂盒
成本來講Ｄ機最多都係比佢1億，
班港共利益團真係咁就貪走左4億納稅＄

1月28日

1月29日

唔洗呀....32吋720P電視就算菲利浦都只係做緊1200蚊左右唔係咩...

old news

720P

派口罩 違反公平競爭
換電視 就唔違反